# Carimba
#### Funcionalidades:
##### Projeto Desenvolvido em java web services com o intuito de auxiliar agendamentos para seus jogos.

* Melhor acessibilidade e facilidade de acesso para o usuário;
* Preocupação com o entendimento do usuário, com um tutorial para a sua aprendizagem;
* Desenvolvido de forma intuita e explicativa.
